★點睇"好命的，已經兒孫滿堂"呢句支那文化？

成日見Lihkg仔在 廢老post 有呢個reply

好命在那兒？

窮撚：提供大量奴隸給人奴役？

富撚：搶你身家，再唔係kill埋你

過支那新年可以收多d利是？

啲孫好啫

上繳

支那文化，全部係奴隸文化

係啵，唔記得tim

生得多的確係好命

養大左多幾份家用

生夠十個攞綜援
搏到個讀到書就發了

有人同你生先算啦

因為個個時代遍地黃金，生得多就多個人執，但係今時點同往日

以前成日打杖

真係好命 上戰場死唔去就番屋企係咁扑野

養兒防老 養豬咩